呢條女真係好撚Q啊！！！！！！！

我戀愛了

部電話有咩睇

唔G
淨係G條女好撚靚好撚正

部電話有條j

yeri?
唔多識認

係
椰梨真係好撚正

99年妹妹仔係幾正既

20碎
同小妹差唔多咁大...

老銅好多呢d

非
韓妹嚟講算係幾top

賓仔又搞事?

建議驗眼

臭閪

正唷

我發覺我最近愛上咗椰梨呀